到底連囝將個icon變咗做隻狗係做乜鳩

搞乜撚

連登狗

係連囝眼中對住我地=撚狗

個討論區得狗

我養咗十幾隻

本身it 狗很有用既出處

黑b我屌你老味

連登—>狗登

人如其圖

25

手套狗

遊行狗

仲係隻狗